%% Serif .......................................................................
%%
%% New Century Schoolbook
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{fouriernc}
%%
%%
%% TeX Gyre Schola (New Century extendida)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{tgschola}
%%
%%
%% Utopia
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{fourier}
%%
%%
%% Utopia (con MathDesign)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage[adobe-utopia]{mathdesign}
%%
%%
%% Computer Concrete
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{concmath}
%%
%%
%% Charter BT
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage[bitstream-charter]{mathdesign}
%%
%%
%% Nimbus Roman (clon de Times)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{nimbus}
%%
%%
%% TeX Gyre Termes (version mejorada de Nimbus Roman)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{tgtermes}
%%
%%
%% GFS Bodoni
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage[default]{gfsbodoni}
%%
%%
%% Baskervald ADF
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{baskervald}
%%
%%
%% Efont Serif -- descargar de http://openlab.jp/efont/serif/
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{efont,mathesf}
%% \renewcommand*\oldstylenums[1]{{\fontfamily{esfod}\selectfont#1}}
%%
%%
%%
%%
%%
%% Sans-Serif ..................................................................
%%
%%
%% Optima (clon de, URW Classico)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \renewcommand*\sfdefault{uop}
%%
%%
%% Avantgarde (clon de, URW Gothic)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{avant}
%%
%%
%% TeX Gyre Adventor (version mejorada de Avantgarde)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{tgadventor}
%%
%%
%% Nimbus Sans (clon de Helvetica)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{nimbus}
%%
%%
%% Helvetica (clon de, Nimbus Sans)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage[scaled]{helvet}
%%
%%
%% TeX Gyre Heros (version mejorada de Nimbus Sans)
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{tgheros}
%%
%%
%% Boilinum
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{libertine}
%%
%%
%% Computer Modern Bright
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{cmbright}
%%
%%
%% Latin Modern Sans
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{lmodern}
%%
%%
%% Epigrafica
%% \usepackage[OT1]{fontenc}
%% \usepackage{epigrafica}
%%
%%
%%
%% Si quiero el documento en sans en vez de Roman:
%% \renewcommand*\familydefault{\sfdefault}
%% ...............................................
%% 
%%
%%
%% Monospaced ..................................................................
%%
%%
%% Pandora Typewriter
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{pandora}
%%
%%
%% Letter Gothic
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{ulgothic}
%%
%%
%% Inconsolata
%% \usepackage[T1]{fontenc}
%% \usepackage{inconsolata}
%%
